10月新番D4DJ first mix監督係水島精二

等睇某地區齊齊抵制武士道

中國人 : 好嬲好嬲

然後繼續玩日本game 睇動畫

3D黎講d女做得幾好
監督仲要係支持香港民主化嘅水島精二

點解咁耐先出第二集............

除咗女主比較喪之外...
其實首歌都幾好聽.......

十月尾先開始播所以先得兩集
d歌同畫面配合得好

幾時先出多D呢件?

有新歌..又有新女入

藍毛愈睇愈正....重有條淫腳

嚮子好撚正

慘....女主慘被挖角